特朗普 3月頭仲話係 common flu ，搞到而家美國有成25萬人有武漢肺炎！！！

屌你老母，3月頭仲話係 common flu 叫人 think about it
連登侵粉係唔係又話左膠搞到美國咁

Just a fool

呢啲post唔過兩頁

中國搞成咁

佢的確柒左

連登侵粉失哂蹤睇唔到

佢的確係戇鳩（同好多鬼佬一樣）
但敵人嘅敵人就係朋友

Chinese Kung Flu 果然名不虛傳

連登仔：又撚狗

睇怕唔只佢一個，仲有內閣，智囊，
侵侵應該都有問過吓先出嚟噏

好似係佢好朋友Xi 同佢講可防可控
之後佢信左就出事

民主社會係咁
決策錯 比人屌就轉軚
做得唔好就換人

仲有Washington post 一大堆報導話唔嚴重
自己上網search埋 Dr. Oxiris Barbot 由一月開始到爆發之前講過D咩
唔係想話幫trump 但其實跟本成個美國都忽視左
如果唔係點會有州長定市長叫班人咪再去bleach同有幾條on9週圍奶

又Bin
樓主實比人屌三毛

屌 決定11月投拜登

其實國際戰線手足做好多野
只係連登呢到會追捧trump到呢個程度

樓主五毛
侵侵捉緊盤大棋
你識條鐵咩

錯信習大大只係一場戲，做比全世界特別係歐洲d世界仔睇之後出師有名。

中國冇通知trump 搞到佢3月中都唔知

He was cheated by CCP

咁佢賭得太大
雖然我都好希望侵仔會出師

好明顯，美國中左支那計啦

選舉年搞單咁嘅野 連任到再講啦

唔擺埋自己上枱同唔到聲氣

連登仔：一切都在侵侵掌握，即使死幾萬人都係值得 ！

信中國數字你同flu差唔多喎
十三億人得8萬中
驚撚？

侵話佢係信左雜種講只係common flu
理得佢真唔真 美國衰搞唔到我 支那衰搞到我
就係咁簡單 美國再衰我都支持美國
吹咩

死幾萬人成個中國收皮抵喎

美國衰點會搞唔到你 淨係佢印錢都令你啲錢貶值啦

連衛兵

而家係咁死人啦！

美國真心快點好，要盡快對付支那國

習近平夠係佢朋友啦

打和啦super

樓主喺大陸，無讀英文係差啲，你連人哋篇野寫乜都理解錯😏

睇連登你會以為佢做得好好，控制得好好，D人又係度開PO 講佢支持率好高 (47%?)

我一直抱住懷疑心態，問心果句你個總統做成咁你開唔開心??
佢由一開始對疫情D言論已經好ON9，佢只係一個商人，而當今政治環境咁岩比佢商人當權做到D野only。但疫情底下佢多次講D廢話，又話死亡率低，仲要係作大左。仲要講死廿萬個人。

我反而真係好想知地道美國人普遍點睇佢今次點控制。
淨係大概知左膠SPIN 去NY市長做得好????

但係美國爆成咁，個確診數。我作為國民的話好難會對總統開心，重點係而家好多人冇收入，拎哂失業金

On9概唔止佢一個
成個國家都on9左
真係信左支那數字

不過唔緊要啦
呢筆數總有人要填

美中和好未，三毛？

其實係大家都忽視左
呢到話Trump唔掂
但另一邊更加不堪

咁易中計都抵死，以後學精d

鬼佬個個以為自己ironman就真。

其實佢講呢句同25萬人中招，有咩關係
根本就係支那隱瞞搞到全世界都中，重要搶一口氣搶哂d 物資，搞到其他國家唔夠

信咗支那同CHO咪會咁囉
屌你真係on9

先唔理中國疫情個死亡及確診數字又幾慘烈，同埋佢個數字真實性如何，但中國係呢一刻，的確係控制住個疫情，疫情控制住可以歸功於嚴厲嘅封城措施同人民嘅自覺，而呢兩點美國做得一般，甚至好差下，所以而家爆得勁。

大家啦依個廢po啦

如果你由外人角度睇
歐美疫情爆發係遲早概事
始終鬼佬國家久經太平
已經無哂危機意識
一個總統醒極都唔會救到哂全部on9概人

作為一個香港人，反而樂見美國賴野
因為wars係對美國人概一場震撼教育
參考番當年概珍珠港事件就明之後發生咩事

你以事論事計
支那果種舉國體制會做到野

但返回現實政治層面
的確有得賴

講真我係想美國大件事D

再直白D係要死多D人
因為咁，美國人先會痛，先會去諗源頭係邊度
先會追究，對香港先有利

大家可以話我咁諗好極端，畢竟美國人人命值錢D。
但眼見香港咁既情況，咁多人死, 受罪。
好多野價值觀已經唔同哂

人誰無鳩

敵人既敵人就係朋友

撐你 浸！

On9

1. 美國多 on9 唔出奇，但總統同佢地一般見識己經係一個大問題啦
2. 美國總統會信中國/WHO on9 數字？成個美國情報網/領事館都冇人知大陸爆到咁大件事？唔係咁 on9 吓？
3. 如果知道咁大件事，仲要話係 common flu，為左自己選舉利益懶理美國人，仲係 American first ?

唔係所有野 spin 哂去大陸到就可以完全冇責任囉

真係柒左既

經歷西班牙流感既人已經死哂咁濟
而班掌權人又以為醫療發達過上世紀
所以唔驚

事實上冇幾多個國家做到中國呢D野
D人民咁聽話

坦白講佢地做比國民睇果一層面做得幾好
有一個平台比佢地睇資訊，有咩病人新確診等等
公開左比佢地知D野 (D野係真定假對支那人來講唔重要，佢地係豬，有甜頭就乖)
重點係支那人本身好乖，亦冇能力發惡
全部係哂屋企，圈養，唔會敢作反
防疫意識上，支那人今次做得係幾好，D人都好自律。戴好口罩。消毒果D。

返鄉土啦on9仔 英文水平低劣
知唔知咩叫last year

美國同歐洲人嘅自大同傲慢係呢一刻付出左代價，從支那爆發疫情起，有兩月時間準備，但意大利就話係黃種人嘅病，特朗普就話只係流感，係到食花生，疏於防範，怪唔得邊個。

問題係，而家搞到咁，唔係一方面既責任
呢個post 講到25萬人既case 係由一個總統搞到咁
同支那d 小粉紅有咩分別，好多國家都做得唔好，搞到大爆發，但源頭個國家唔好以為唔撚關佢事，野野spin 去人地控制得唔好

除左有幾個做得好既國家，例如台灣
其他全部都有責任

錢貶值 衰唔衰得過俾狗棍打爆頭扔落樓強姦同用防疫集結之名收陀地?
錢再貶值個數都比唔上港共借D易派錢俾警察多

而且有層樓渣手既人 真係唔太影響到 因為有樓可以對沖
點計都係支持美國有著數

APRIL FLU

錢貶值同比人打有咩關系？
是但撈埋啲野講就覺得自己有道理？on99

認撚左錯啦

1. 3月頭亞洲己經爆到仆街，歐洲意大利西班牙己經開始大爆發緊，佢同我講話 common flu 叫人 think about that, 就算文化唔同，最基本都應該叫公眾 clean hands keep environment clean 啦吓 ?

2. 1月頭大陸掃哂口罩醫療設備，但佢有成2個月時間準備，唔係好似而家咁周圍買材料生產囉。。。再講美國 health care 廢過英國 NHS 咁多，更應該準備充足

連衛兵侵粉失蹤

表面上冇關係架
底下果層有關係咋嘛 只要美國一日仲係搞9支那 我理得佢印幾多錢
佢唔印錢 我D錢都會捐俾佢

鬼佬係on9 d，信政府，唔戴！

回力鏢

屈到
侵侵又贏

連登淨係識圍爐
係twitter鬼影都唔見個

Trump錯信China
佢地報個數康復率係94%
佢係傻
但係佢退左落離 左派班奶共既一定賣國

連登唔屌得美國同侵侵架

侵仔2月travel ban支那被左膠話racist同埋反移民啵

打仗係咁架啦 睇下支那打仗打足70年
總之死唔認錯 有錯都係支那錯 就岩

因為佢信左大陸d數字月同世衛講野

侵侵又撚狗

你咁講又黑心左
我同意好多外國人意識吾夠，咁應該慢慢教，而吾係要佢地送死
同埋有部份野美國係做得好d
Social distancing, 封關，大多物資都夠除左口罩同廁紙，同埋叫人盡量吾好出街
有人炒物資又會比差佬拉
同埋美國冇口罩都係班支那搶撚哂
有部份外國人吾係吾肯載而係無
同埋香港人死，受罪既根原係支那國
點解要美帝國埋單
做人要飲水思源，當初邊個國家第一個企出黎簽民主法案

呢獲野佢係7⃣️咗，但係都係無損我對佢嘅支持，因為佢要打大佬，打共產黨

唔撚使旨意我哋同特朗普割蓆

咩係防疫集結之名收陀地

佢擺明柒啦，我就唔信美國啲情報部門冇提過佢水

中國抵滅國都唔等於trump今次冇on9柒左陣先識正知驚

敵人嘅敵人唔係拎黎吹奏咁要做乜

原本唔夠人 狗拉多個人入去等到夠人數 再每人收2000
再私吞

姐係佢唔信自己專家 信人地？
根本trump就係on9

但阻膠叫唔好限制飛機往來 唔好禁止出口口罩
唔好歧視中國呀

樓主我屌你老母
特朗普講到明比中國扇一獲啊

侵侵又撚

佢講得無錯喎 死亡率係低 只不過啲人恐慌 佢都阻止唔到

咁咪即係common flu囉

有時都唔係好明，侵侵封邊界就咁果斷（講真對市民影響係超大），叫人戴口罩呢d小事就咁扭扭擰擰（佢記者會叫人用圍巾,但係話係自願性，自己唔會用），真係好大反差。防疫係要每一步都做好先得，淨封關會好似以色列咁，防輸入防唔到國內大爆發。

你信唔信中國可防可控？

D人就係因係初期唔夠恐慌所以唔守social distancing唔戴口罩先中哂招喎
如果你話武肺真係同美國流感同一level既話
點解侵而家又忽然緊張？
根本邏輯混亂露哂底

曲緊喎，明顯又撚狗寸鳩中共啦
咁都睇唔明？

全世界都買錯邊信錯CHO啦

咁Trump係為左經濟唔嚴守既話，咁選民下次就唔選佢。民主社會咁做係正常合理，如果換左個Joe拜金上，咁咪算中共命不該絕囉。大家都認命一係走一係死

只能怪大家太高估美國佬
一個生化武器就收咗佢皮
香港人又唔做野，把握機會連結全球
根本大家都係抵死

一個post就睇到連登仔點樣雙重標準，真係好正

以事論事的確係輕視左

除左佢睇落成個西方世界都似係咁

april flu

黃藍是政見 黑白是良知

信錯世衛
信錯佢個good friend

老侵2月3月的確戇鳩鳩，講緊佢係反science 呢種性格。

咁唔使屌林鄭

關咩事
不嬲侵就反中，亦知世衛咩料
根本今次係佢輕視咗病搞咗個大頭佛出黎

就算係中國輸出，佢對呢單嘢嘅處理都真係好撚柒，連登仔盲撐仲肉酸

chinese kung flu april flu

侵侵係柒左
但其實全世界都輕視左
包括亞洲d國家
係香港人同台灣知中國籠野先識得防
但偏偏知道內情嘅世衛同中國冇警告全世界唔好輕視

美國受傷但未去到收皮既。
大家可以印證世界最強國係點係疫症中反擊。
韓國初初都比人笑會收皮啦

日日見證緊個數不停上

1. 問吓中國test 咗幾多人？ 點解而家又拒測？
2. 更加証明中國講大話，因為支那話可防可控，又又同世衞講冇証據是人傳人，其實入面已經傳到七彩，所講大話更加明顯，累死全世界延遲防疫
3. Trump 所講係基於支那所講及比嘅資料，又贊過信息透明，之後發覺原來係假訊息，華大媽話一月三號先開始通知美國，叫支那公開通報內容？究竟通報d乜？可防可控唔使擔心？中國搞得掂唔？你話唔會人傳人，即風險重低過flu?
4. 如果風險低過flu, 更加唔使shutdown 啦⋯⋯支那大話連篇，更加要佢負責！

係人都會有錯㗎啦，弱智連登仔一句野就反起人

邊個州先

你咁講林鄭都唔屌得啦，民選領䄂錯都唔可以屌？

好叻呀

好明顯，連登仔高估左特朗普啦
明明係個痴線佬，都比人棒上天

真係好 總統做錯可以屌

支那得唔得

侵侵粉絲:暗黑兵法

暗黑兵法

依啲post通常唔過10頁

全部都屌

呢條跟本係癲佬

如果侵因為今次疫情搞到無法連任，最終贏家係中共

你可以問番大陸同WHO點解從一開始就同全世界隱瞞，downplay晒隻病毒嘅嚴重性

做得7就要屌

佢冇錯喎 美國而家先八千幾人死 有排都未追到 common flu

今日so far美國有30萬人感染。

陳雲到而家都話係common flu

冇錯
重點係成個美國反應都好撚遲頓

佢一堆防疫措施如果係一二月就做就真係做到預防而唔係依家咁亡羊補牢

shelter in place咁重要既野都有啲州冇跟

岩岩頒佈個陣仲鼓勵人抗疫都要做運動冇關到公園個啲，結果郊野公園行山徑好似香
港咁一大堆人

cdc早兩個月叫市民唔好口罩，但近排又轉口風叫人戴布口罩，咁你唔一開始就叫

結論係好多鬼佬都信曬政府講唔戴，個個鬼佬同事都話冇病癥唔會戴

樓上啲人仲係咁屌雜總而忽視美國既失策，雜種一定係罪魁禍首，但難聽啲講支那一月已經通報美國，美國既應對措施根本唔應該咁遲頓

你睇番其實係歐洲爆先累美國
澳洲同美國一早二月三號已經封大陸，所以個 case 一直都係好低
但歐盟先係最累事，中間冇關卡啲人周圍走，結果就搞埋澳同美。因為盟友同左膠封歐洲封得遲，而new York 班自由撚又走黎走走唔聽話，搞到而家攬炒

的確係好似嚴重D既FLU 後生仔中左好多都無咩事 問題係太多不確定性 夏天係咪真係會減退都未知 佢真係輕視左個嚴重性